開槍曱甴個兩個女

推

推佢老味

好危險有冇人保護佢地

腦姦

backup

.

證據

唔好周圍airdrop

自稱深黃

千其唔好搞佢地

剛睡醒嗎親？

大灣區歡迎佢地👏🏿

姦

勁啦
老豆開槍殺人

Push

Diuuuu

黑警已禍及無數家人

甴曱平

唔好殺佢哋，佢哋係無辜嘅

撞

佢哋老豆打撚死人哋個仔仲有糧出
佢哋就開開心心返緊學
手足以後學都無得返
臨死連屋企人都無得見呀！！！！！

殺左人地個仔 點禍不及家人

幾時死？

殺人犯個女

此地無銀。。。。。。

老豆搵女就係俾香港人報仇，夾佢走啦

好血腥

睡左5個月

推佢老母

斷媽咪 救仔女

推到佢2個患抑鬱 自殺 屌佢老味

push

唔好推啦

好心啦 狗女都屌
掟佢地落樓算啦

接放學la仆街

屌狗？

係邊度自稱？

推2

交通警都甘撚惡,以後見到交通警系馬路駛過 麻煩向佢方向掉野。仆死d黑警

瘋狂保護啦，屌佢老母

同樓主個名好襯

up

中槍嗰幾位手足就冇老豆老母嘅
得班綠曱甴有家人？

佢哋返大灣區啦
香港好危險

無間地獄等緊佢一家人

夠人踩入學校 快閃 重點係要嚇到兩隻狗女心理有問題

做野

101

置頂

Mon po 狗收皮啦

推到pk

有人敢搞佢地先算啦

幻幻

殺人個仔就得
自己個女就有免死金牌？
佢係無啦拎槍出黎 無人衝擊

推3

俾佢開槍打嘅家人點呀

屌 死甴近平

屌唔好推啊

禍必及家人

好正 送去印度做廟妓一流

射完人屋企人之後
仲禍不及家人？
試下你屋企人比人射？

如果你係深黃 麻煩掟你老豆/捅死你老豆先

Push la dllm

禍不及家人 為確保佢地既安全 接放學

Pish

神推

如果fc完ok嘅，唔好留手
有咩事就問佢老豆

仲有關sir 同佢細佬？呀喂

起到又點 咁多人起到
咪都係咁

應該要搵人接放學

我代唔到中槍手足
但都推撚到佢仆街

父債

又樣衰

不得好死

你含撚啦

721 831 101 118 1111

推
快d比狗姦

保護小朋友 有暴力家長好慘
送大灣區

Tui 呀 你都開得槍

good morning sir

唔搞唔得

pish

德愛好撚多曱甴女讀架成間學校都好藍,只可以接放學

tuiw

推

洗唔洗入荃灣警署受保護

PUSH

妹妹你老豆好叻，有碌炮
哥哥都有碌

推佢老母臭閪，落地獄啦

睇你其他post留言就知假料

食屎啦你，左膠，大愛撚
Blocked

唔好推

岩呀！咩禍不及仔女
而家幾多手足受傷呀！
除非佢地本身黃，如果唔係佢地死全家啦！

推
大家千其唔好 開新ac留言：你老豆係殺人兇手
一陣兩個妹妹depressed 再自殺 就唔好啦

冤有頭 債必要有主

禍必及妻兒

TSUI

德望接放學

必

老豆係殺人犯。。

個兩個女黃絲黎

白鳩痴

甴近平

幫推

對唔住 但你老豆做d咁嘅野係要有後果

佢兩個女有d mental

想想便很好玩了

唔多似 唔好放流料

自己有兩個女 都咁撚癲

p牌狗hi

從來起完底都無事發生，香港人係最和平

屌佢老豆屌佢老母

自己深黃就同老豆搵仔澄清
爆埋老豆d料

千其唔好搞人個女

Source?

禍畢及家人

殺人填命

相由心生，兩隻狗女都傻閪樣

屌佢

仆街 你兩隻賤貨死撚硬

你老豆好叻喎

千奇唔好召神獸 要快

接放學

推！！！推撚到佢地死

但佢老豆禍左人地個仔....唔係你屋企人就唔撚知痛...

唔推不是人 屌佢老母

好危險 組隊去保護

唔好推了

p

記住用新加密法

細路女無辜㗎，大家要對準政權呀

推！

佢開槍果下就翻唔到轉頭

hi 呀sir

我屌你老母啦

麻包袋未

收撚皮屌你老母

唔好不停message佢地，同佢地講佢地老豆係人民英雄，開槍打死學生

千祈唔好咁做，犯法咖！

posh

成家都樣撚衰

住邊？要好好保護佢2個

要推啦 老豆係殺人犯呀

我屌你老母啊

Haha 仆街啦

Tui

屌你老母啦

好可愛喎

去緊德望
禍必及家人

關畜生冇當手足係人
我地唔需要當佢全家係人

wa唔好打到人毁容啊你地

呢個重要了

有人咩？

blocked

小朋友係無辜既
(唔啱大聲屌)

呀女。。。。。

推 要見到佢地後悔嘅野

怪自已有個黑警老豆

Blocked
仲有人咁撚on 9
黑警有無諗過人地屋企人啊

收撚皮啦屌你老母
禍不只及家人

Backup左未

又sir咩呀 捅老豆先咋喎

曲線推post呢

收皮啦綠曱甴，中槍義士周同學陳同學冇家人？

好似幾靚女
係咪處女

唔好搞佢哋, 淨係話畀佢哋啲同學知佢哋老豆殺咗人就得

唔好推啊 大家停啊
唔好推殺人犯個女啊

幾可愛，但大個就無咁可愛啦

原來有細路嘅

佢係黃嘅更好，我要佢憎到佢個曱甴老豆憎到佢地頭家散，甚至

曱甴都屌？

殺人犯個女
一定唔可以強姦佢地 千其唔好咁做

No tul no is human

你老豆係殺人犯呀屌你老豆

有冇機會大個都唔知

HI JENNA HI GIGI

唔好推la

依兩隻狗女從今以後要日日都抬唔起頭做人
日日都要諗起自己老豆係殺人犯
以此為恥
如果佢地係黃就好心供老豆啲料出黎澄清
乜都唔做剩係識口講就收皮喇

先發制人，佢咪呀sir

姦唔姦?

不得好死！！！

你老豆係殺人兇手呀
殺人兇手個女

幾多人被捕，受傷，死亡，佢地無屋企人?

唔好輪佢大米

禍及家人呀

天台推佢落去

佢兩個女等比人燒死啦

俾個任務佢地，番屋企射番佢老豆三槍

係咪得我一個覺得個警曱似KC

狗也不屌

殺人犯家庭

好醜

又係你隻曱甴
路過既起底

更正
禍必及家人
大愛撚死埋一二邊

唔好接放學

係咪要報驚學校起驚慌底？

送佢入荃灣警署保護吓好

暴徒似想攻擊佢

搵佢個女出黎

屌你老母殺人犯個女

千奇唔好搞

唔使理d 女，佢地有理性，就同老豆割
佢地撐老豆，就同學朋友同佢地割
集中個老豆啦，要佢為自己行為負責

唔好準備文宣

全港通緝呢兩條女

血債囡償

好危險阿佢地

有無手足溝左佢
中出即飛

tui

下 佢個女係人 人地個仔唔係？ 我屌佢老母臭化閪

收皮啦屌你老母

隔離Post有講 話割左老豆

正字：曱甴女

死狗女

Del咗fb

有冇由831開始遇害害年青人嘅親屬根本見唔到人？虧你打得出呢五隻字，柒頭皮

自己老豆係殺人犯
佢兩姊妹下半世點過呀

黑警死全家 但係不及家人？咩道理？

唔係本人,
自稱係朋友既話佢割左
洗地洗到

咪on9
最好死撚埋

仆佢老味

閱

有個咁既老豆

今日實有番學啦

住老豆屋用老豆錢老豆返屋企幫手揼骨咁割？起碼登報啦！

輪姦佢兩個女

翻學啦 大家等緊你

千祈唔好

快啲做野

嘩好危險 快啲搵人去保護佢地

必須死

開嘈開埋你苞

收聲啦 死黑警

希望佢地唔好自殺啦

成間中學係咁叫殺人犯個女

sorry借位，twitter要人推

ok

人地個仔就唔係佢老豆老母個家人咩乜撚野叫禍不及家人收皮啦

電話？

有無手足未屌過西 我支持你 一定好緊

油塘高翔苑高靜閣3605室

source: 老豆搵仔
@Dadfindboy2

啱呀 搞大佢地個肚咪算

德望手足忙手係學校文宣啦

德望手足幫手係學校文宣啦佢老豆咁英勇

女女女

點解其他人仔女要死 佢啲女唔洗？

德望手足做野唔駛高調

唔好搞佢2個女阿
千祈唔好阿

我又冇叫人殺，佢可以跳樓謝罪

禍不及妻兒

這麼可愛

WA DIU

其實講寶點解唔直接要佢老豆還命 要搞佢個女

為女開路翻學？

推到佢學校既人識佢地！！

推，死仆街

深黃佢老味啊

小學生

依加應該返緊學，有冇手足

唔好搞人屋企啦

德望今日圍唔圍？係就快

吖屌你老母

學校師長可以安排佢地上台頒獎，表揚佢地老豆，開槍殺空手市民

屌你老母

唔好呀

佢開槍有冇諗過人地都有老豆老母

咪撚再講無辜 大把真市民行街食飯都被捕又點計

唔希望見到佢無穿無爛

勁啦 又可以上大灣區做英雄

一定接放學 太危險

勁啦，老豆係殺人犯，你哋係殺人犯個女

甴近平！

收到

油塘高翔苑高靜閣3605室

source: 老豆搵仔
@Dadfindboy2

深黃手足黎

要搵人保護佢地

今時今日仲禍不及家人 你冇撚野下話？

嫰口

德望嘅手足
唔做翻啲嘢點對得住中槍嘅義士

仲有開槍條仆街

有人話手足黎，好，唔搞兩個女
唔知關SIR啲朋友知唔知佢拎槍殺小朋友呢
一次只能放十張圖，建議大家趁佢仲有得玩好爭取機會認識新朋友

殺一填十

德望女女

on9

千其唔好搞人地仔女呀

囡囡加油 支持加入警隊做天使

唔好推呀

印佢地大頭圍住德望貼
睇佢兩個以後點番學

個老師今日有排忙

警隊慰安婦

驚呀你?

撚死佢 死狗女

驚就唔好做仆街野

但我食唔落

你有個殺人犯老豆呀

你又知我地要「禍」佢哋？

垃圾廢老 做咁多年都係交通警

返屋企靜坐咁去爭取民主啦屌你老味

今時今日仲左膠
開槍都仲左膠
閣下到底係啊蛇 五毛 定思覺失調？

你呀爸殺人呀

走啦阻膠

呢個年代仲叫Gigi
毅進仔真係名不虛傳，連個女個名都改得咁柒

大部份狗女學校，校長直頭唔比人係學校起革命

我嚟。
我最喜歡保護小妹妹嘅。

好擔心佢地安全，依加香港咁亂，係咪要接放學先得呢

禍必及妻兒

痴大頭係學校

如果佢兩個橫屍街頭 都唔知點算

有個殺人老豆

曱近平

組隊去接放學

咁黑警開槍嗰陣有冇諗過示威者屋企人嘅感受啊？答我啦屌你老母

有關係嗎？

無圖你老豆都可以係習近平啦

唔駛有新意，以牙還牙

快啲大大力保護佢地
佢地個仆街老豆做過啲咩 佢地承受返啲咩

Gg 關
真岩做雞 佢老尾

唔推

捉佢哋去做雞啦

德望接放學！

快速獅鳥唔該

咁撚醜狗都唔屌啦下話

好想j

Boycott those two bitches

德望同學仔識做啦

大家如果擔心佢安全，記住接佢放學

兩條曱甴妹

羅范椒芬

要佢f地成家去死!

佢殺人地個仔阿 屌你老母

強帖留名

嘩！

佢佢follow 全部都係學生妹， 平時應該食唔少

原來係佢哋！

好似幾靚女喎

JENNA & GIGI KWAN

OH

咁咪好著數，
以後全部黑警叫哂啲仔女扮黃，
咁咪玩哂

不及你老母
我話比你知 禍必及家人
中槍手足無家人架？屌你老母行撚開啦

佢個女有可能係黃，成check清楚啲

唔好搞d後生女喎

依句話你同中共講啦

Com search

大家知唔知呀

大家千祈唔好圍住保護佢

唔好亂搞人啦☺️☺️

你仲可以返學吹sexphone
考DSE入大學
中槍嗰學生呢？周梓樂呢？
沮咒你餘生都被惡運纏繞

你老豆殺人呀

你老豆做埋D陰質會報落你地度

血債血償

屌佢老味

賠返個仔比人 屌你老母

落地獄啦

如果佢地冇以老豆為恥 咁佢地都應該死

呢兩條女唔自己跳落去，全香港都唔會原諒你地一家！一世都係殺人犯個女！死仆街

禍你老母臭閪

P牌仔都推

DKLM。。。麻包袋呢。。。

gd job

阻膠去死啦屌你老母

推到佢地仆街

推
千祈唔好扔佢兩個落街

Gigi 同 Jenna嘅同學仔
小心啲啦
陣間講嘢得罪皇帝女俾散仔老豆抆槍射呀
我係你唔哋呢就唔同佢哋講嘢啦

留意咗你好耐，估唔到你係啲咁嘅人

收到，大家記住千祈唔好搞人哋屋企人

禍不及家人呀

咁佢殺人個仔之前有冇諗下呀？
走啦死阻膠

推啊

佢老豆殺人前有無問過人哋老母係咪藍屍

勁啦 有個殺人犯老豆

Push. For justice.

唔好強姦佢哋 唔好輪姦佢哋 千奇唔好

瞓左幾個月？

黃又點 個老豆意圖殺人呀

唔好推啦，好危險

父債女還

推到黑警毅進狗白送黑

罪有應得

黑警禍必及家人！
你地班人殺得人地仔女 就預左要還！

唔好滅佢族呀

對住呢啲禽獸仁慈 即係對自己殘忍

警報器

女校

你佢老母，追post， 藍到黑呀!

人地個仔唔係人？

Don’t pushhh

中學放飯係咪可以出街食？

好想有巴搞到佢地有啲mental
利申: 絲

最鍾意見到啲野空中慢慢跌落嚟

咁細個 洗唔洗人接放學？

中槍果位都有老豆老母生

幾點放學？

垃圾左膠

兩個女咁可愛
千祈唔好搞佢地

謀殺犯老豆

仆街都要講 輪姦都唔割

你死番入你老母個gap到啦

晚晚比人強姦

推 要全世界都知佢老豆係殺人犯

推
唔好同佢啲同學講佢爸爸開槍殺人呀

軍妓, 食飽先殺

唔好推 唔好搞小朋友呀

幫佢冚家剷，全部都要死

咪撚搞啲狗女啦
Btw推

好擔心如果有外國巴打
會唔會公開哂佢地既資料
然後有心人會接放學架？

大家唔准掟佢地落樓

斬哂d手q bl出來啦屌

有冇德望同學可以問候下佢

唔好亂嚟啊 佢哋唔死得

德望肉絲腳

腳膠手足千奇唔好搞人

而加呢一刻大家都應該識做啦 (發夢)
近日有女手足飽受痛苦 相信隻狗個兩個女應該都要試下
而隻狗 係應該被屠宰
You pass the law we start the war

香港人 復仇

推呀

德望手足做嘢

千祈唔好搞佢地呀

仲要四隻腳

講得岩呀
南亞仔

當你講緊呢句禍不及家人
有幾多人既屋企人消失左受傷被捕你又知唔知

你條左膠 全家幾時死

屌你老母，返歸啦你。

千奇千奇唔好搞佢兩個女
禍必及家人 垃圾交通警以為自己邊個一黎就3槍
真係想殺人

On撚9

今日殺咗人個仔 個女就預咗比人殺

左膠死撚開

呢啲人最好令到佢生不如死呀
咁快死只會益咗佢咋

唔好推呀唔好推呀

搞到人地係學校俾人杯葛就唔好啦

死全家 死全家 死全家 死全家 死全家 死全家 死全家 死全家 死全家

等番大灣區啦

黑警死全家

721
811
831

屌你都廢事

好可愛

千其唔好傷害人地個女

千其唔好杯葛佢呀 好慘架返學無朋友

加密左無account既手足點保護佢地

SOR 割咗都冇用

搵人一齊接放學

Popo食左狗糧未
睇下有無好似啲TG咁過期呀

最好有G4保護佢地啦

咁似紅衛兵既?

推
2個女好醜樣
遺傳劣質基因

小朋友無辜架
唔好搞呀
真係唔好呀

推撚爆佢!!!!!大家識做la!!!

幾區出實彈，可能想宣布區選停

唔好周圍Post ar

杯9佢

曲的打明啊喂

你唔係曲的我就屌爆你老母

希望下次中槍果個唔係你家人啦

今朝kn[img]

最緊要新情況，頭先900步行去德望想睇下地形行下山，已經有幾架狗車係佐敦谷公園、飛鵝山、順利紀律部隊宿舍等，人數未知。
然後我落彩虹，岩岩頭先又放完彈，又多幾架上返去，果邊應該又再重防啲了

幼女

打到變殘廢

推啊啊啊

你老母臭閪佢老豆殺撚左人仲話禍不及家人

你肯定？

千其唔好搞佢哋

禍不及家人呀 唔好搞仔女呀

喂等等
有手足話佢深黃
有無知情人士幫手verify

收皮啦死雞蟲

近宿舍正常 聽講宿舍日日都重防 應該唔關今日三罷時 不嬲都咁

想屌

好撚嘔心 死開啦

關我撚事？

老豆係殺人兇手

Ok blocked

但係search佢friend list得一個candice kwan

我地對佢地做返相同既野姐

接放學呀

女女女 女女女 女女女 輪住

收聲

中槍嘅後生仔有冇屋企人 我屌你老母

收鳩聲

甴曱女 有排還 要怪就怪你老豆

冇聽過誅九族

超撚勁添啊
終身俾人屌啊呢2畜

德望停課

【幫手推】 西灣河另一角度條片呢？？？

幫忙搵人出，有意見愈早愈好，
不如中午12:00/13:00

今日要人，仲會唔會有人出嚟？

唔好俾佢地移民呀 同我死喺大灣區呀

以後無得見屋企人lu

禍必及家人
開槍嘅時候佢應該冇諗過自己下半世都要活喺陰影

兩個女被輪姦虐打至死 死前四肢全斷 下體插住水喉通撕裂 全身被漒水淋到冇忽好肉

諗到個畫面 即刻扯旗

佢老婆爆左出嚟未

千祈唔好搞人哋個女 冇gear冇槍㗎

你死全

你柒撚左個腦呀？

咁我地呢？ 手足呢？

你知道你爸爸是殺人狂嗎？

捉去做雞啦

實有人話係深黃就一死以謝天華

本人鼓勵他人熱愛其生命 絕不支持任何自殺自殘行為

係深黃就自己出黎割蓆

咁中槍後生仔家人點算呀？佢父母傷心欲絕時邊個幫佢地呀？

block

重要既野要講2次
千其唔好搞人地仔女
千其唔好搞人地仔女

要搵人輪姦佢兩個女 令佢感受下切膚之痛
針唔吉到肉唔知痛

搞埋佢其他親戚please 等所有人同佢割

德望

有酒粒都可以咁7
相由心生

下你新黎嫁？中槍嘅小朋友嘅屋企人呢？

佢其中一個女都係藍

唔好打死人個女

好撚威成世人未殺過人
送佢地成家上大灣區共享榮譽啦屌

大家唔好呀

殺！

德望學校手足

希望佢地出唔到學校

又係住油塘呢個廢老區

咁細個就深黃？

大家唔好搞佢地

推到德望師生同舊生都知依兩個女仔有個咁英勇的老豆

一個都不能少

再推呀喇！

再推

得2個女唔夠 要3個！

大家唔好再推喇！

要好好保護呀

嘩

唔好理五毛 今日連登超多五毛

就快放學啦
等我地幫呀sir接同學

繼續推

甘大家一直叫黑警死全家有咩意思呀？

殺人要還㗎 黑警

後果自責

屌
千祈唔好打

醫護朋友話 "10:34 消息指西灣河中槍男子完成手術 情況穩定" 係指中腳嗰個 !!!!! 唔係中肝腎嗰個!! 佢仲好危險 !!

接佢放學啦

保護佢

甴近平!

屌你老豆 同我搵佢地兩個出黎

夠16歲可以做愛未

可能又唔小心跌落樓呢

Kc靚仔咁多
同隻曱比？

去接放學啦

diu

再推呀

爸爸 點解你要搞到我比全校杯？

個兩隻狗仔己經俾狗接左放學 上左警車

小學定中學?
未過10歲冇法律責任,如果比同學推落樓咁點算

開槍唔洗還呀？？

唔夠點解唔得呀？

DLLM 講緊反話懶鳩叻

推爆佢

個囡咁得意

你老豆係狗係曱甴呀

曱甴名：關家榮
曱甴隊編號：
老豆搵仔編號：
#A856
電話號碼：91400922
地址：Flat 5, 36/F, Block H, 32 Ko Chiu Road, Phase 3, Ko Cheung Court, Yau Tong
身分證：C580209A
生日日期: 06-08-1968
威水史：冇危險情況下，對青少年心口開槍

兩隻曱甴女就係人地屋企人 中槍個手足就唔係人屋企人？
下個就到你條畜生比人射

你老豆係殺人犯呀

推 呀

仆街死全家啊

黑警死全家

曲線推post？

唔好對佢兩個女不利

好撚大愛吖屌你老母

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼 習近平女兒 習近平學歷 president xi winnie the pooh

推 仆街狗

促請教協發動全港師生大罷課
求大家幫手send email 教育界都罷對真全民三罷好有用

訓撚醒未

我只係想同條仆街果兩個女講

你地個禽獸老豆開槍殺人呀 仲要開左3槍呀 記撚住佢今日做個d咩

你老豆謀殺

你老竇係殺人犯啊

收樣啦 上面個啲乜尻禍不及家人啊

推 父債女還

仆街呢個真係要 曱甴平

千其唔好殺佢兩個女

作為P牌都想推上去叫人唔好推

小雜種

大個女喇，係時候接受性教育

唔好再推啦，快d保護佢兩女

好樣衰呀屌 魔警老豆嘅狗女

禍必及妻兒！

你老母比狗屌

推爆佢老母

快撚啲運送返大灣區讀書

送佢地返大灣區做共產黨軍軍妓
咁先可以世世代代效忠共產黨

呢位師兄，衣家好似有禁刑令喎?

唔好。炒紅佢老豆開槍殺人。要佢哋一世人孭住個罪名，痛苦一世，仲慘過死。

開頭仲以爲膠通警可以放過。爲咗份糧留係警隊冇得話無辜。

有冇人去接佢哋放學保護佢哋呀？
殺人犯個女喎

佢打錯字啫。應該係「禍畢及家人」

去印度搭巴士。

驚啊？以後唔好返學囉

唔使做嘢，最緊要全港人一生一世都認住佢全家個樣。
等佢自己疑神疑鬼，精神崩潰，最後求律政司告佢屏息民憤。

幾可愛呀
希望佢地可以健康快大
我真心祝福

送隻染(假)血嘅 winnie the pooh。

唔好搞出人命。殺人犯基因越少越好。

發夢都唔准除晒細路女D衫迫佢地遊街大眾呀嚇到人地學都唔敢番，門都唔敢出，唔准呀吓

呢班賤種咁愛支那，叫佢地番支那啦，香港唔適合呢班賤種

又黑又肥
得對波大
屌唔落wor ching

我諗佢哋睇完個連登 post 都已經精神崩潰，有咁多人集思廣益諗辦法要佢哋全家慘一世，真係一世抬唔起頭做人，林過雲都冇咁乞人憎。

推呀！

咩唔洗做野 你話呀

做野！

屌你on9都費事

你個網名叫「貶民倚員何君堯」會更好。

自已仔女就係小朋友，其他人仔女就係暴徒，死左都唔會可憐？ 會有報應架！！！

推到有人做野
要做就快 陣間有狗保護想做都冇用

唔好去佢地學校搞佢地呀

咪撚推啦
人地個人資料來

屌唔記得不推文

點解要開槍呢，今次禍及家人喇

Mola mola 大家一定要保護佢哋 唔好推呀

係時候還比佢地
女女女

打多左個女字

立即比相佢兩個睇！解釋事件經過！和理非嘛！

岸久舞若衣

放監？

對細路女咁鐘意金魚，佢老豆個樣咁似金魚佬又喪心病狂到做殺人犯開槍殺人，唔知有無私下夜晚狎玩自己個女，一戰雙妹

佢兩個仆街女要還番個腎黎

有冇人可 double fc

掉佢2個女落樓

咁又點？殺人呀而家

開槍射人地個仔開得你咁撚開心，屌你老母

前線就叫佢老豆拉佢坐監囉
狗仔女暴動係咪冇罪呀

大力推

接放學？ 間野邊區

課都唔罷扮深黃就食屎啦

點解唔送去大灣區讀書

求下你地唔好搞妹妹仔

快撚D啦

真快手

推啊屌

有冇人想佢地吹

咁自己賠番條命俾人啦

最基本都拍片出黎割佢老豆蓆啦
個”已fc”真係on撚9
我就覺得佢係深藍喇 利申已fc

Lm

「mon po狗稱深黃」

Push ah